請問ps4 slim 500gb邊到買平

灣仔定 深水埗？ 見1880有 信得過？

一隻 MHW 攪到周圍 PS4 缺貨
星期六行過荃灣，PS4 Slim 500GB 同埋 1TB 都賣緊官方售價

有貨已經算好，仲想平

咪就係…
急住做 屠龍勇士 有機俾你買又唔使食炒價仲想點？

hits bundle slim都係2380-188
唔好貪平個少少啦

聽啲舖頭講，一早已經賣哂冇貨…

我星期五入手，
琴日話返貨
今日行過信和仲有

啊咁又唔錯，星期六我行荃灣啲舖頭全部賣哂…

bundle 網上店斷曬貨
有冇巴打報料藍店仲有冇

無啦剛性需求

減左二十磅

自 ，錯po

有冇咁快呀 我frd二月一號買左wor
明知二月一有推廣返貨都唔買

比人幫個個走左場